{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessRole\/ProcessRole.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processrole--processrole-module",
    "translations": {
        "9bfb6e6af6e6793bfa9387e728187c87": {
            "text": "(requis)"
        },
        "e5e77ccf470959bc6be60127730908b5": {
            "text": "G\u00e9rer les r\u00f4les des utilisateurs et les permissions qui y sont reli\u00e9es"
        },
        "a5cd3ed116608dac017f14c046ea56bf": {
            "text": "R\u00f4les"
        },
        "d08ccf52b4cdd08e41cfb99ec42e0b29": {
            "text": "="
        },
        "e0c8b59640bc35bac606431203d2d9b0": {
            "text": "Pour une description d\u00e9taill\u00e9e de ces permissions, voir la [r\u00e9f\u00e9rence des permissions](%s)"
        },
        "dc3abfaff3190368a09f01d6589eeeea": {
            "text": "Ajouter des enfants aux pages utilisant ce mod\u00e8le"
        },
        "9c281188158fc34cf5afc9d2820a761c": {
            "text": "Cr\u00e9er des pages utilisant ce mod\u00e8le"
        },
        "3cac60e98937c01a72ef6e6cfe66f90f": {
            "text": "Cette permission est requise pour tous les r\u00f4les."
        },
        "1def073965e264ae40ae1d9877290fd3": {
            "text": "s'applique \u00e0 tous les mod\u00e8les \u00e9ditables"
        },
        "26c77f67debae46ee5b0a12626817076": {
            "text": "%1$s ajout\u00e9e par le mod\u00e8le %2$s, cliquer pour \u00e9diter"
        },
        "37ef521112472af77d381e834922a7af": {
            "text": "%1$s retir\u00e9e par le mod\u00e8le %2$s, cliquer pour \u00e9diter"
        },
        "1754bfdd544e98486c2ed46753ca8edd": {
            "text": "Cochez cette case ajoute la permission pour tous les mod\u00e8les \u00e9vitables, mais cette permission est d\u00e9j\u00e0 appliqu\u00e9e s\u00e9par\u00e9ment par un ou plusieurs mod\u00e8les. Pour garder les choses propres, nous vous sugg\u00e9rons d'enlever la permission \u00e0 partie de ces mod\u00e8les avant de l'activer pour tous. \u00cates-vous certain de vouloir l'activer maintenant ?"
        },
        "73a0430d4108945b73c1d27c8d048339": {
            "text": "Quels types de pages ce r\u00f4le peut-il voir ?"
        },
        "1c572404150327a35e463b4638740073": {
            "text": "Quels types de pages ce r\u00f4le peut-il \u00e9diter ?"
        },
        "b2295468aae810dba114aeafc6affecc": {
            "text": "\u00c0 quels types de pages ce r\u00f4le peut-il ajouter des enfants ?"
        },
        "a94285c99473e5cb477bfebd41f5b479": {
            "text": "Quels types de pages ce r\u00f4le peut-il cr\u00e9er ?"
        },
        "2121718f2638e1afe762097a7981ea3c": {
            "text": "Si vous voulez ajouter {permission}"
        },
        "0cb74f3f98993beb92d1fa5e9dbdeb64": {
            "text": "Ce r\u00f4le doit aussi avoir la permission page-edit pour chacun des mod\u00e8les s\u00e9lectionn\u00e9s ci-dessus."
        },
        "308b65bff5801587885912db1a2aacdf": {
            "text": "La permission {permission} est s\u00e9lectionn\u00e9e, elle s'applique \u00e0 tous les mod\u00e8les qui sont \u00e9ditables par le r\u00f4le. Les cases ci-dessous permettent de retirer la permission {permission} de mod\u00e8les en particulier. Pour ajouter cette permission uniquement \u00e0 des mod\u00e8les en particulier, d\u00e9-cochez dans un premier temps la permission {permission}."
        },
        "46e843d341c23fcc923e4057f2011f5e": {
            "text": "La plupart des permissions qui peuvent \u00eatre d\u00e9finies par le mod\u00e8le requiert aussi que l'utilisateur ait la permission page-edit pour le template. Si un template dont vous avez besoin n'est pas list\u00e9, vous devez en activ\u00e9 le contr\u00f4le d'acc\u00e8s dans un premier temps (voir l'onglet \"Acc\u00e8s\" lors de l'\u00e9dition d'un mod\u00e8le)."
        },
        "bd6e3218368542ea8b8ec79e212960c3": {
            "text": "Contrairement \u00e0 la plupart des autres permissions, la permission page-edit d'un mod\u00e8le n'est pas pr\u00e9-requise pour cette permission."
        },
        "10928cc0ee4f4ca5cd54b8f7d90fe439": {
            "text": "Note : le r\u00f4le superuser a toujours toutes les permissions, donc le champ des permissions n'appara\u00eet pas."
        },
        "e92cdb67062c4b4fa95179b9130677a9": {
            "text": "nom|description|"
        },
        "bdeb3e0cbe3d8f44757a86e8da219abc": {
            "text": "Cette permission peut \u00eatre uniquement ajout\u00e9e par le mod\u00e8le."
        },
        "76ea2cfb7138b9f6db1ca5385ffd6bec": {
            "text": "Ajout\u00e9 \u00e0 : %s"
        },
        "484a603504d7ed70ae95310674989236": {
            "text": "Retir\u00e9 de : %s"
        },
        "862ca20a14a289ffa53aa7b458c0f288": {
            "text": "Cliquer sur les param\u00e8tres de permission ouvrir\/fermer du mod\u00e8le"
        },
        "4106d43df925487225450293085f8bad": {
            "text": "La permission \"%1$s\" pour le mod\u00e8le \"%2$s\" n'est pas autoris\u00e9e (requiert la permission \"%3$s\")"
        },
        "596d1c90537af3c3c588dceedde6bf03": {
            "text": "(obligatoire car h\u00e9rit\u00e9 du r\u00f4le invit\u00e9\/guest)"
        },
        "2c32a8fe6caf47e8f89b0929211639df": {
            "text": "Les mod\u00e8les avec un ast\u00e9risque (*) sont configur\u00e9s de mani\u00e8re \u00e0 ce que les permissions de modification soient \u00e9galement transmises aux enfants par  l'arborescence, \u00e0 moins qu'elles ne soient \u00e9cras\u00e9es par une page utilisant un mod\u00e8le de contr\u00f4le d'acc\u00e8s diff\u00e9rent."
        },
        "1900cd4f8e202940060d2129a70df995": {
            "text": "Cette permission est aussi transmise aux enfants par l'arborescence, \u00e0 moins qu'elles ne soient \u00e9cras\u00e9es par une page utilisant un mod\u00e8le de contr\u00f4le d'acc\u00e8s diff\u00e9rent."
        }
    }
}